{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 호텔 세븐스텝 시흥정왕점"
    },
    "text": "全客室最近リニューアルで高級感が出てきました。 駐車は20台まで可能で、バレットパーキングサービスを提供しています。 ただし、各部屋につき1台のみ駐車でき、満車時には公営駐車場を利用できます。 客室は清潔と衛生を最優先とするセブンステップです。 ネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブなどの有名OTTを無料で視聴でき、ヘアアイロン兼用ヘアドライヤーが設置されています。 それぞれの客室タイプには特徴があります。 デラックスルームは居心地の良い空間で休息を楽しむことができ、プレミアムルームは高品格インテリアとモダンな感性を持っています。 モダンルームはモダンな感性で上品なインテリアをしており、ビジネスツインルームはお客様のためのオーダーメイド型客室です。 カップルPCルームはゲーミング強化ガラスを持っており、スイートルームは4人家族のお客様のために大型浴槽がある特別で広い客室です。 基準人数は2名で、追加人数及び寝具の追加には費用が発生します。 週末、祝日、特定の日には貸室料金が追加されます。 チェックインの際は身分証明書を持参する必要があり、学生証やモバイル機器による認証はできません。 身分証明書をお持ちでない場合のキャンセルと払い戻しはできません。 車両の鍵はフロントデスクにお預けください。未成年者は宿泊できませんし、ペット連れもできません。 破損や盗難発生時には損害賠償が請求されます。 退室延長には1時間当たり1万ウォンの追加費用が発生します。 周辺には烏耳島、烏耳島駅、ソウル大学始興、亀島、亀島、始華、半月工業団地があり、フロントでは飲み物と水を無制限に提供しています。 また、必要なレンズ洗浄液やレンズケースも無料でご利用いただけます。 週末と祝日の連泊をご利用の場合は、貸室料金が追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は20台まで利用できます。バレットパーキングサービスも提供しています。ただし、各部屋につき1台のみ駐車が可能です。満車時には公営駐車場を利用していただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブなどの有名OTTを無料で視聴できるテレビがあります。また、ヘアアイロン兼用ヘアドライヤーも設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室タイプにはどんな違いがありますか？",
            "answer": "デラックスルームは居心地の良い空間で休息を楽しめます。プレミアムルームは高品格なインテリアとモダンな感性を持っています。モダンルームはモダンな感性で上品なインテリアをしており、ビジネスツインルームはオーダーメイド型の客室です。カップルPCルームにはゲーミング強化ガラスがあります。スイートルームは4人家族向けで、大型浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と追加人数について教えてください。",
            "answer": "客室の基準人数は2名です。追加人数や寝具の追加には費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を持参する必要があります。学生証やモバイル機器による認証はできませんのでご注意ください。身分証明書をお持ちでない場合はキャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者やペットの同伴はお断りしております。また、破損や盗難発生時には損害賠償が請求されますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "退室延長は可能ですか？",
            "answer": "退室延長の場合、1時間ごとに1万ウォンの追加費用が発生しますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には烏耳島、烏耳島駅、ソウル大学始興、亀島、始華、半月工業団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "フロントでは飲み物と水を無制限に提供しています。また、必要なレンズ洗浄液やレンズケースも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日の連泊は料金が追加されますか？",
            "answer": "週末や祝日の連泊の場合、貸室料金が追加されますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 643
    }
}